[{"question": "https://www.zhihu.com/question/21396519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21396519/answer/33361101", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u9ed1\u732b\u8b66\u957f\u300b\u4e94\u96c6\u540e\u5c31\u505c\u64ad\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326073401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326073401/answer/696567384", "content": "\nFaker \u662f\u600e\u4e48\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u9009\u624b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343826134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343826134/answer/809828980", "content": "\n\u5f53\u4e0a\u4e86\u5b66\u751f\u4f1a\u7684\u90e8\u957f\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u548c\u5ba4\u53cb\u76f8\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325243492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325243492/answer/761075981", "content": "\n\u8def\u7531\u5668\u5728\u5e8a\u7684\u4e0b\u9762\u8f90\u5c04\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59097425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59097425/answer/778537211", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7a7f\u5047\u978b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343898658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343898658/answer/813159710", "content": "\n\u6bcd\u4eb2\u575a\u6301\u544a\u8bc9\u4ecb\u7ecd\u4eba\u6211\u6709\u8fc7\u540c\u5c45\u53f2\uff0c\u5bfc\u81f4\u6211\u76f8\u4eb2\u8fde\u7eed\u5931\u8d25\uff0c\u5979\u505a\u5f97\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292164259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292164259/answer/808204946", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u56fd\u4ea7\u7684\u5c0f\u4f17\u54c1\u724c\u662f\u4f60\u65e0\u9650\u56de\u8d2d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333956323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333956323/answer/809400950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7687\u4e0a\u4e0d\u80fd\u4e3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5fc3\u7231\u4e4b\u4eba\u820d\u5f03\u540e\u5bab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20030360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20030360/answer/811161024", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u7684\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u7f51\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297209453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297209453/answer/740140866", "content": "\n\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\u5bb9\u6613\u8003\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314121506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314121506/answer/684876486", "content": "\n\u4f60\u6458\u6284\u8fc7\u4ec0\u4e48\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324620676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324620676/answer/794050284", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u7537\u751f\u90fd\u5bf9\u7406\u53d1\u5e97\u6d17\u5934\u5c0f\u59d0\u59d0\u7684\u624b\u6ca1\u6709\u62b5\u6297\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288797213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288797213/answer/758291705", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u9886\u5bfc\uff0c\u4f60\u559c\u6b22\u600e\u6837\u7684\u4e0b\u5c5e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48372904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48372904/answer/778706279", "content": "\n\u6210\u529f\u4e22\u6389\u4fdd\u7814\u8d44\u683c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343898658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343898658/answer/813690615", "content": "\n\u6bcd\u4eb2\u575a\u6301\u544a\u8bc9\u4ecb\u7ecd\u4eba\u6211\u6709\u8fc7\u540c\u5c45\u53f2\uff0c\u5bfc\u81f4\u6211\u76f8\u4eb2\u8fde\u7eed\u5931\u8d25\uff0c\u5979\u505a\u5f97\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303215325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303215325/answer/719611501", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u534e\u6668\u5b87\u8bf4\u81ea\u5df1\u505a\u97f3\u4e50\u7684\u5929\u8d4b\u5360\u767e\u5206\u4e4b\u4e5d\u5341\u4e5d\uff0c\u52aa\u529b\u5360\u767e\u5206\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343771040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343771040/answer/811204456", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5916\u4e0d\u6562\u5356\u6280\u672f\u7ed9\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313340115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313340115/answer/798665886", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271565748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271565748/answer/813151497", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u610f\u8bc6\u5230\u4e86\u97e9\u56fd\u827a\u4eba\u662f\u771f\u7684\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343651554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343651554/answer/813039754", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u6837\u662f\u771f\u6b63\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u4e0d\u662f\u73a9\u73a9\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343582281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343582281/answer/812607340", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u65b0\u63a8\u51fa\u5e76\u9a6c\u4e0a\u65bd\u884c\u7684\u65b0\u63a8\u514d\u6761\u4ef6\u4ee5\u53ca\u6839\u636e\u5b66\u79d1\u8bc4\u4f30\u4ea7\u751f\u7684\u5404\u4e13\u4e1a\u63a8\u514d\u540d\u989d\u6570\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291094324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291094324/answer/811760458", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9152\u5e97\u7684\u8bbe\u8ba1\u8ba9\u4f60\u60f3\u7528\u5728\u81ea\u5df1\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48356485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48356485/answer/811741990", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u62e5\u6709\u7279\u522b\u725b\u903c\u80fd\u529b\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340520105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340520105/answer/803286429", "content": "\n\u5355\u8eab\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275760364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275760364/answer/813380103", "content": "\n\u56fd\u6c11\u515a\u519b\u961f\u7684\u771f\u5b9e\u6218\u6597\u529b\u5230\u5e95\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313622793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313622793/answer/813946401", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u6bd5\u4e1a\u591a\u5e74\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323731445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323731445/answer/813020317", "content": "\n\u56fd\u4f01\u548c\u79c1\u4f01\u6700\u5927\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304810060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304810060/answer/808430484", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u8fd827\u5c81\u6beb\u65e0\u79ef\u84c4\uff0c\u65e0\u4e13\u957f\u7684\u4eba\uff0c\u8be5\u505a\u4ec0\u4e48\u526f\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297777678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297777678/answer/814615835", "content": "\n\u6361\u5230\u72d7\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341549980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341549980/answer/804511559", "content": "\n\u8db3\u7403\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7edd\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/769040019", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344414800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344414800/answer/813559867", "content": "\n\u7537\u7bee\u662f\u5426\u4f1a\u6ca6\u4e3a\u56fd\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339220192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339220192/answer/812981750", "content": "\n2020\u5e74\u7684\u521b\u4e1a\u98ce\u53e3\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344397424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344397424/answer/813496006", "content": "\n2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u4e2d\u56fd\u961f 59:72 \u4e0d\u654c\u59d4\u5185\u745e\u62c9\uff0c\u65e0\u7f18\u4e16\u754c\u676f 16 \u5f3a\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/774880507", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342318692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342318692/answer/811637376", "content": "\n\u6d88\u8d39\u4e3b\u4e49\u662f\u5982\u4f55\u4f2a\u9020\u6587\u5316\u6765\u6b3a\u9a97\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322313399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322313399/answer/810750974", "content": "\n\u65b0\u897f\u5170\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335816799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335816799/answer/804137373", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5468\u56f4\u7684\u7edd\u5927\u591a\u6570\u4e1c\u5317\u4eba\u7684\u5bb6\u5883\u90fd\u6bd4\u6211\u597d\uff0c\u6709\u4e9b\u751a\u81f3\u597d\u7279\u522b\u591a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343863403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343863403/answer/810852048", "content": "\n\u5982\u679c\u4e24\u4e2a\u4eba\u8fde\u5728\u4e00\u8d77\u5047\u88c5\u6210\u4e00\u53ea\u5927\u578b\u52a8\u7269\uff0c\u80fd\u5413\u4f4f\u8001\u864e\u548c\u72ee\u5b50\u5417\uff1f\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e0d\u591f\u7684\u8bdd\uff0c\u51e0\u4e2a\u4eba\u624d\u591f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336806732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336806732/answer/809574898", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f bug \u4ee4\u4f60\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292664099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292664099/answer/806406047", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6f2b\u5a01\u641e\u7b11\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288169954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288169954/answer/802303977", "content": "\n\u5728\u533b\u9662ICU\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u5bd2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325038574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325038574/answer/805807588", "content": "\n\u600e\u4e48\u8ba4\u77e5\u81ea\u5df1\u7684\u771f\u5b9e\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314283643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314283643/answer/697026762", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u5b66\u4e60\u6548\u7387\u548c\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336717781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336717781/answer/772908787", "content": "\n\u9ebb\u7701\u7406\u5de5\u548c\u6e05\u534e\u54ea\u4e2a\u96be\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296166690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296166690/answer/790122791", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340510988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340510988/answer/801925336", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u5927\u91cf\u4eba\u6c14\u52a8\u753b\u5fc5\u987b\u5927\u4f1a\u5458\u624d\u80fd\u89c2\u770b\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24560066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24560066/answer/764114747", "content": "\n\u7537\u4eba\u5fc3\u667a\u6210\u719f\u7684\u8868\u73b0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333714747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333714747/answer/752157216", "content": "\n\u8003\u7814\u8981\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5f00\u59cb\u505a\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317953515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317953515/answer/769789710", "content": "\n\u4ec5\u4ec5\u4e3a\u4e86\u76f8\u673a\u529f\u80fd\u4e70\u534e\u4e3a P30 Pro\u503c\u5f97\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341903224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341903224/answer/796983956", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u6b4c\u59ec\u4e2d\u68ee\u660e\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318850670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318850670/answer/810988712", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b69\u5b50\u90fd\u4e0d\u4f1a\u53bb\u8003\u8651\u5bb6\u957f\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38686146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38686146/answer/785022950", "content": "\n\u600e\u4e48\u6587\u827a\u5730\u8bf4\u751f\u65e5\u5feb\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309685839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309685839/answer/782204337", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5a31\u4e50\u5708\u7206\u6599\uff08\u7edd\u5bf9\u771f\u5b9e\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343546205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343546205/answer/811536857", "content": "\n\u300c\u6709\u671f\u5f92\u5211\u4e00\u5e74\uff0c\u7f13\u5211\u4e24\u5e74\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342324495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342324495/answer/802419191", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u7a7flo\u88d9\u53bb\u62a5\u5230\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f15\u4eba\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341229274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341229274/answer/805740755", "content": "\n\u82f1\u5b50\u548c\u4e00\u51e1\u4f1a\u5728\u4e00\u8d77\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344204972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344204972/answer/814272189", "content": "\n\u4e00\u6bd5\u4e1a\u5c31\u80fd\u8fdb\u963f\u91cc\u7684\u4eba\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344117802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344117802/answer/811730647", "content": "\n\u5468\u7426\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\u4ed6\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u52bf\u548c\u77ed\u677f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332755143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332755143/answer/811402353", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u8096\u6218\u7684\u989c\u503c\u53ef\u4ee5\u7528\u7f8e\u6765\u5f62\u5bb9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328457531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328457531/answer/799760072", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u6750\u597d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/811345807", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20246189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20246189/answer/788478473", "content": "\n\u738b\u9633\u660e\u548c\u66fe\u56fd\u85e9\uff0c\u5b70\u9ad8\u5b70\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343875930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343875930/answer/810134436", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u79e6\u7687\u5c9b\u5e02\u653f\u5e9c\u8054\u5408\u5de5\u4f5c\u7ec4\u5173\u4e8e\u7f51\u4e0a\u53cd\u6620\u9e4f\u8fdc\u516c\u5bd3\u4f4f\u5bbf\u8d39\u7528\u7b49\u95ee\u9898\u8c03\u67e5\u60c5\u51b5\u901a\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297161213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297161213/answer/810922471", "content": "\n\u5973\u660e\u661f\u80fd\u81ea\u5f8b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342324495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342324495/answer/803189538", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u7a7flo\u88d9\u53bb\u62a5\u5230\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f15\u4eba\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343100502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343100502/answer/805134309", "content": "\n\u5929\u9f99\u516b\u90e8\u4e2d\u865a\u7af9\u548c\u897f\u590f\u516c\u4e3b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u521d\u89c1\u5c31\u4e0a\u5e8a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342838987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342838987/answer/807334294", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u559d\u51c9\u767d\u5f00\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f88\u6d6a\u8d39\u80fd\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324775183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324775183/answer/811843411", "content": "\n\u5bb6\u5ead\u5e74\u5165\u767e\u4e07+\uff0c\u6709\u5fc5\u8981\u544a\u8bc9\u5b69\u5b50\u6211\u4eec\u5bb6\u7684\u6536\u5165\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344156081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344156081/answer/812877050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8463\u660e\u73e0\u5ba3\u79f0\u5176\u7535\u996d\u7172\u6240\u70f9\u5236\u7c73\u996d\u4e0d\u5347\u8840\u7cd6\uff1f\u4ece\u539f\u7406\u4e0a\u6765\u770b\u53ef\u80fd\u5b9e\u73b0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/809856208", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338925236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338925236/answer/792725883", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u8650\u6587\u91cc\u7684\u5973\u4e3b\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322666481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322666481/answer/813709067", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u5df2\u7ecf\u8bfb\u5230\u7814\u7a76\u751f\u8d85\u8fc7\u5f88\u591a\u4eba\u4e86\uff0c\u8fd8\u53cd\u800c\u66f4\u52a0\u7126\u8651\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28125763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28125763/answer/808014827", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u5e97\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343959530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343959530/answer/812526668", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u548c\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u5dee\u8ddd\u4e3b\u8981\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341902549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341902549/answer/797312987", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u4e00\u535a\u8bf4\u8096\u6218\u8f67\u620f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343543212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343543212/answer/810331742", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u5e74\u592e\u89c6\u300a\u5f00\u5b66\u7b2c\u4e00\u8bfe\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/799631141", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21146735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21146735/answer/694648423", "content": "\n\u6559\u5e08\u8d44\u683c\u8bc1\u600e\u4e48\u8003\uff1f\u5bb9\u6613\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323758266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323758266/answer/805114529", "content": "\n\u6709\u4eba\u9047\u5230\u8fc7\u4e0d\u5e72\u51c0\u7684\u4e1c\u897f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25460176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25460176/answer/807738584", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7535\u7ade\u6709\u6ca1\u6709\u505a\u51fa\u91cd\u5927\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40315645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40315645/answer/717357725", "content": "\n\u4ece\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7f3a\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306728975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306728975/answer/799535912", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u88ab\u6027\u4fb5\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338335599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338335599/answer/798962401", "content": "\n\u6768\u7d2b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d44\u6e90\u90a3\u4e48\u5dee\uff0c\u7206\u4e86\u4e24\u6b21\u4e4b\u540e\u8fd8\u662f\u53ea\u6709\u5076\u50cf\u5267\u6765\u627e\u5979\u6f14?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40513844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40513844/answer/796868005", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u502a\u59ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323731445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323731445/answer/711011578", "content": "\n\u56fd\u4f01\u548c\u79c1\u4f01\u6700\u5927\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328510419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328510419/answer/749976548", "content": "\n\u503e\u5168\u56fd\u4e4b\u529b\u53ef\u4ee5\u7814\u53d1\u51fa\u94a2\u94c1\u4fa0\u7684\u76d4\u7532\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729206/answer/781083306", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u6b63\u5c4c\u7684rapper\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u8bf7\u5e26\u4e0a\u4ed6\u4eec\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29373940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29373940/answer/784183462", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6f5c\u4f0f\u300b\u4e2d\u7684\u674e\u6daf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333056173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333056173/answer/746581994", "content": "\n\u738b\u4e00\u535a\u548c\u8096\u6218\u5173\u7cfb\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292372507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292372507/answer/802318758", "content": "\nb \u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\u7684\u5b66\u4e60 up \u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/700635239", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313568200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313568200/answer/771328208", "content": "\n\u534e\u4e3a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5728\u624b\u673a\u4e0a\u7528\u83ca\u82b1\u7684logo\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321255925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321255925/answer/781896973", "content": "\n\u6838\u5f39\u53ef\u4ee5\u6740\u6b7b\u9b3c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327171541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327171541/answer/766631842", "content": "\n\u7537\u62a4\u58eb\u5728\u533b\u9662\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u88ab\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312961829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312961829/answer/763222675", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u9b54\u6027\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/710123673", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269334110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269334110/answer/763359467", "content": "\n\u5728\u5238\u5546\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323063887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323063887/answer/707266327", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u7efc\u827a\u300a\u6211\u4eec\u662f\u771f\u6b63\u7684\u670b\u53cb\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/768533181", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}]